放五月天，5月4,6 日 $680 企位各4 張， 原價（ 連手續費都唔收） t.me/Sunny1234567788

放五月天，5月4,6 日 $680 企位各4 張， 原價（ 連手續費都唔收）

why?

原價放兩張頭場 4/5 $880 C2 /換尾場 任何坐位 差價照補
有意tg:

炒燶左呀？